{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63911&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평키즈풀빌라똥강아지"
    },
    "text": "子供のための特別な宿泊施設、トンカンアジへようこそ。 ここで子供と一緒に忘れられない思い出を作ってみてください。 安全な芝生の遊び場と幼児プールがあり、子供たちが走り回ることができます。 客室の内部にはジャングルジムのような様々な施設が完備されており、子供たちが楽しめます。 周辺には南怡島、アチムゴヨ樹木園、四季ソリ場のような旅行地もあります。 子ぐま、子ザメ、小星、子クジラの個別プールがあり、ご利用時間は入室~20:00です。 子供用品も多様に提供され、ペンション施設としてはカフェや芝生の遊び場、簡易売店があります。 バーベキュー施設は電気グリルで利用でき、人数に関係なく20,000ウォンで利用できます。 ペットは入室できませんし、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。 この情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズン中は料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "トンカンアジはどのような施設ですか？",
            "answer": "トンカンアジは子供のための特別な宿泊施設です。子供と一緒に忘れられない思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "トンカンアジにはどのような遊び場がありますか？",
            "answer": "トンカンアジには安全な芝生の遊び場と幼児プールがあります。子供たちは走り回ることができます。"
        },
        {
            "question": "トンカンアジの客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "トンカンアジの客室の内部にはジャングルジムのような様々な施設が完備されています。子供たちは楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "トンカンアジ周辺にはどのような旅行地がありますか？",
            "answer": "トンカンアジ周辺には南怡島、アチムゴヨ樹木園、四季ソリ場などの旅行地があります。"
        },
        {
            "question": "トンカンアジにはどのようなプールがありますか？",
            "answer": "トンカンアジには子ぐま、子ザメ、小星、子クジラの個別プールがあります。ご利用時間は入室から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "トンカンアジはどのような施設がありますか？",
            "answer": "トンカンアジはカフェや芝生の遊び場、簡易売店などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。電気グリルを使用して、20,000ウォンで利用できます。人数に関係なく利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "残念ながら、ペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。安全のためにご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は料金が変動することがあります。詳細はペンションの事情によりますので、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 522
    }
}